21mb 得5mb點上網 ?

3

Fuck

屌你老味

21mb 無限上個plan?

屌，好早就投訴過，冇撚用 垃圾3